山埃中毒處方

西醫要入醫院打點滴先做到

咁不如試下用中藥

今日入中大嘅 唔該一人幾帶幾份

仙鶴草五錢、甘草三錢、三碗半煎存一碗

信唔信中醫都好 好過咩都唔做

推

救人

中大撐住 買緊物資入緊嚟

全世界入中大救人!

守住中大!

點你老母滴

唔識西醫啲term

點解要拉 字眼重要過救人?

救人呀！

點你老母滴呀死臭雞
香港人叫打吊針呀
死返支那啦

唔識啲term 邊撚樣重要啲 個字眼?定救人重要?

吊鹽水

我唔知兩樣嘢一唔一樣 頭先都有諗過係咪叫吊鹽水

邊個再用支那字我就屌邊個
咁憎中共你就用中共字
你收皮啦支那仔
土生土長個個都知叫打吊針啦

唔信中醫嘅話 飲大量牛奶都得架!

你鍾意啦 救人為先你仲執鳩我個字眼

不如大家買popo果隻豬嘴 唔好慳果小小錢

梗係要執鳩你一劑啦
錯就要認

如果你係中大叫中山埃毒嘅人大量飲牛奶得唔得 頂住檔先

ok我認我唔識我用錯咗 得未

Ok, i love u

駛唔撚駛咁口臭 積德喇仆街

yes

Push